而家情況其實好嚴峻！大家加大力文宣！

五大訴求！缺一不可！

香港人權與民主法案必須通過！

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

好多手足已經係twitter戰線做緊野
快啲開ac上黎支援

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

要新口號呀大家幫推

Withdrawal is just a word. There is not even a tiny bit of true concession offered by Hong Kong government. Hong Kong people are still suffering from PRC intervention and suppression on all fronts.

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去